SHF拉打特攝綜合POST828 天雨路滑，小心跣低

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

7月通販

預計
7月27

10月
7月23截

7月28截

11月

20年 1月

2月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

雞雄哥

已消失人口 3

笨大

留待下次

支持呢個名

多謝預巴採用我建議個名

我可以岩岩好地抱住佢

玩咁大啊

到

就快到動物節
ht幾時先再send email黎

抱住我

可能有意外驚喜

唔想又比人鬧 不了

不了

引到雞雄哥親身留名

是吉連大大嗎

New post LM

smt load張圖load好耐

張圖就嚟可以重現

佢rizap都成半分鐘

大雄巴搞咩黎比人叫左雞雄哥

幾入呀親～

泊巴鳩up完就係咁

又要追Post

一入 然後影幾張 再ps

元朗雞地話事人大雄 = 雞雄哥

三入

雞雄咗成2個po，咩料

上個同今個post
準備下個post都係雞雄哥

然後放2

講笑有一隻換件乜都夠

又俾人屈姼又大佬
明明只係肥矮窮毒柒小薯仔一個

...

態度正確 唔似我個垃圾朋友咁

9UP吓 勿認真

老實講 我真係未試過訂多隻嚟炒
以前直頭唔訂 衝現 喱一兩年先開始訂嘢 訂一就算

諗緊叫大乳留黎下個標題

新po lm

雞雄哥呢個名好

岀真骨Faiz

Fat checked

仲未有圖
雖然吹得出黎應該好快有

上個post唔係話有咩

想睇圖打丁

佢都話咗保持距離

人人期望可達到

fact check用到濫哂

我都係
訂一嚟炒真係唔知話佢無大志定分散投資

琴日場大炒車搞到屯天元早收哂已經不得了

lm

之前夠吹電王
d唔知咩大陸消息

照除住褲先

馬雲有display only就開訂
隨時比完訂 幾年都未公佈出

無無都試過

Fat fat了 收訂金收到丁軟

新post lm

不過理性分析都應該差不多公佈12-1 通販嘅

唔洗估啦出真骨奧野壯

碌野壯

正皮表示支持

唔好出垃圾

差唔多啦 謀埋你荷包餘下既錢

回血

聖誕禮物

人總係犯賤

你不是孤單

你買佢1：1陽具雕像啦

金妹牌

俾左錢就唔好再諗喇

奧野壯初勃起牙簽

歡迎加入Never

會唔會真骨faiz加脫甲變axel設計
屈你入2

自己買比自己 唔洗諗呢d理由
根本唔會有人送

紅邊換白銀邊想換死人

血管唔同色，難啲

嘩值得課金支持了
頭雕仲會用新技術 前所未有咁似樣

笨大：要開新素體 不......呀 可以用返柯南個身

照道理出亞視...

亞視出我真係入10隻 不走數
好想同佢做愛

呢個我課

已cap

留名binc

全部話唔撚識無敵嗰啲
我已經cap哂圖 邊個真香就鞭邊個
不過唔鞭雞雄哥

課十隻個位記得找數如果出

課完攞去炒算唔算都找咗數

俾泊巴鳩up完多咗個朵

要自用

機會嘅嘢..

明明係孤單

我估到有人咁回

我估到你會話估到我先咁回

狗狗暗示自己生日同女過 不再孤單

我今日都手賤訂咗，明明唔玩冇愛嘅主騎嘅其他form，w我都淨係入咗CJ算
鬼迷心竅訂咗隻冇愛嘅蟲系

真骨值得隻隻玩勻晒

今日好開心 有兩單嘢振奮人心

點跟

唔好亂吹喔，小心放流料被人一直負皮到喊

唔怪之得啦
以後我都叫大雄做雞雄哥先
照住我呀

唔使spin喇雞雄哥

邊兩單？除咗某人老母跣低外，仲有邊單？

厹不再是魔法師

最偉大嘅領袖釘蓋

你有女緊要過我多個朵

公道自在人心，講完！

無撚錯
其實仲有第三單，就係雞雄哥

我信狗狗係專一，最多一條女
但雞雄哥肯定成班女

無錯 我自己就係嗰條女

又屈魔法師黎咋我係

有鳩嘅

我以為係你脫離魔法師行列

好人通常短命

狗中槍.gif

吓...

唔小心講撻左你個朵出黎
對唔住大佬
今晚kfc 叫雞我既

自己幫自己

成區得一間KFC
你收工再講

偉大了我的國！

收啦

竟然唔使OT

今期junon痴左線
封面有至柯 基池 ankh 永夢 戰兔 菲利普
定成日都有係我冇睇到

留名

附圖補充說明

嘩 佢地張圖大到呢⋯⋯

入面有大圖 睇左ankh啲相，靚過女人

講緊封面張圖佔個比率 鬼唔知入面有圖文....

咁多人阿嘛
一個封面算係咁

人生第一隻真骨竟然就係綠ooo

慶祝吧.gif

可能未出貨 你已經衝左其他真骨現貨呢

下個月衝咗盞紅綠燈先

思路清晰

有得衝都實天價

炒狗狗狗價 $999
有意pm

石鏡泉俾人炒咗

哂氣啦 一直都無睇呢d垃圾日報
無得罷買 好嬲呀

呢樣真 紅底機構好難復仇

1OOO大元 多謝

率先俾你負皮你

紅媒個tone根本一樣 換第個奴才入去做

一樣比人控制住

第一次用DHL真係快到痴線
由亞美俾錢開始計唔使兩日就送到

junon個封面一向係咁
至柯 基屎 永夢 戰兔呢啲長期鐵腳黎
菅田就少見

...這就是速遞

油王

OOO都係觀望多排先

獵頭族

ultranman X既qc真係好差

搵我？

綠ooo訂單+500

當我幫大家驗下先

要絲打先驗得，有鳩絲打都唔合資格

後日個超人節請返銀河s d人,有記者份 睇黎想強推銀河shf

咁就啱晒 順便驗埋我有冇鳩

越近8月，fb應該會出現 neo dcd 單 +$300

全部誠放弧單 做個幸福炒家

我條仔得個大頭
睇左入面啲相，其實套衫嘅顏色同cutting有啲奇怪

一齊學炒餸

只要放哂手上弧單 就you are not 炒燶

日系衫係咁

可能睇唔慣

屌 啲post咁快爆1001嘅

強推埋ginga victory 喇

display only返幾年先

我仲覺得都ok 可能要求太低好過佢戲入面件背背佳就得

唔知真定假
我見toysdaily早幾日開既個真骨faiz post刪左

我覺得依家啲人賣嘢徵嘢好似作文大賽咁, 一堆字解釋動機, 但貨品描述反而無乜
最好笑係前排有條友打一大堆字係度屌炒風, 睇到最尾原來想平價徵真骨好撚醜怪呀
唔好勞氣, 一齊笑鳩完佢地就算啦

我反而覺得佢戲入面件野ok,我啲口味可能比較特別

炒孤同鳩騾最近開訂一隻校服C.C.好似好正好高質咁

無問題呀

真係好靚, 但唔敢買, 比屋企人見到好老尷

無撚錯
想屌埋之前隻駕駛服唔知掂唔掂

金檸？ lv 0 ？

入曬佢囉

唔係, 神嘅人間體

人間體實在買唔落手
Lv 0、zombie 、後追埋Lv 2買齊

我反而覺得好正, 佢個角色人間體個陣啲顏藝先係精髓

見到訂價後有+號已經可以完

示威都要揾食㗎大佬

買裝備咁話

你一定有鳩

咁以後賣嘢加多句「為香港爭取民主」
應該可以賣多啲錢

早...

月時就上

香港最少又等三個月

早

...好似連埋戰隊？

香港：連上一套

連上一套

到時先算啦

只要肯上我就肯睇

一定要睇疑似最終形態

我反而想睇四合一外傳

真最終形態

港島線

諗起ooo有班黑人唱主題曲跳舞

我都想有無訂到個DX?

上一套係講緊快盜

無

個個都等緊01了

唔係騎士龍咩

下個形態會成個頭變一粒大錶芯
好似部時光機咁

前排買返金銀龍DX，琴晚先有心情開，又幾正喎

訂咗

劇透 慎入

點解同dcd一樣要放個基本form係個頭到，好撚柒
但都好過佛牌痣痾

有DX無SHF
無DX有SHF

8月尾

因為佢地9連休

下下俾人打尖

慶祝吧 ....

cap返個集啲對白出黎

慶...

無價
魂展貨送好似係

，見佢幾靚仲要收返部

依家唔洗唸了

之前唔知有無睇錯要800連人車

前幾日有人放$600 人車set

我一定會令大家係你生日之時記起你係雞雄哥

人車set正

三合一
唔知wow左未

做咩輾壓佢...

嘩 正 慳返

早呀

TRINITY 不了

Trinity慳返
但真骨Faiz就...
仲咁努力去砌好隻FRS

無撚錯
歡迎cap圖鞭我屍

各有各好

會場限定

除咗隻diend全部休息

心很累

TRINITY既銷量會唔會再次尋底

無乜時間留意fb啲賣買谷

真係出先算

頂，貼出來等我葡萄，你還是人嗎

等公佈先俾油

BTW 之前流傳既金兔銀龍呢

魂限無所謂啦 為環保出力

棄坑了

打尖

究竟係金龍兔定三合一

Faiz > diend > 三合一

Why not both

打和 二隻都有

Faiz diend 我 好 興 奮

一樣

佢自願的

佢係享受

係落地獄既節奏呀

老子甚麼也不怕

每次聽到Faiz個exceed charge同time out音效都射爆，但時王啲音效毫無霸氣反而覺得好嘈

係洗腦

仲有三日

洗錢的法則已經決定了
ALL IN FAIZ

半年

5-7月

睇到上面FAIZ 流出,係公司我下體都流出左了...

現實真係有

文字流出都搞到柯血尿 小心身體呀

不過通販姐係又要比玩具撚

未公佈先打沈自己 係咩玩法

photon blood complete

自行製作冇希望就唔會有失望

最近我都無乜心機睇買賣谷

唔知到時Faiz炒起點呢

開賣 > 3...2...1...time out, you lose~ > 準備食炒

碌到見到咪望下，無特別去留意。好多人抽水

Faiz, Diend, Trinity, 救世主各一
如果Diend有多把槍就雙入

十劃都未有一劃 就諗炒價

前二者

救世主如果有港魂你屌唔屌?
一諗到Trinity出rider kick可以放時王, Geiz, Woz係後面就好興奮

其實真係冇咩心機
成日睇新聞 政府要使用黑社會， 社會仲有人認同 這種行為， 玩具群班人仲覺得政治唔關自己事， 見到都冇咩心機啦

有先算

代入廚房佬思維

時王系列暫時一隻都無入到，個造型唔啱口味，得救世基子有少少興趣

進入八奇領域

咁幾時可以出山

大把深藍既同佢無道理講, 再人神共憤既事佢地都理閪你

後者更加係啲無謂人, 啲人習慣北韓統治式, 啲Admin又當正自己領導人咁去管人而唔係單純幫大家維持下group秩序, 不必理會同上心

近幾隻真骨淨係睇FB都大把人自行加錢收訂單/收老現, 托定個價先
驚死啲炒家佬唔識set價咁set埋比佢地睇

問未來人

Faiz

除定褲等圖

咩都屈示威者先燥....就黎行路仆親都關事

唔係講笑, 真係會仆親都賴示威者
咁撚荒謬既人, 聽完佢地講嘢真係得啖笑

好彩呢度大家都係正常人

分分鐘本身就係廚房佬又同你講咩

右邊

早
P牌伸手會然報到

有時見d page出片剪接過+標題黨 見d on9信到十足.....
即report 不實報導

faiz diend 三合一 三隻都好難買
kiva ooo 都好彩入到 faiz應該無依個福氣

雜誌封面就無

鐘意特攝英雄 應該知咩先係正義既

可唔可以借一借預巴架時光機

WELL-SAID!!!!!!!!!!!!!!!

波都未開 就諗住點輸

諗起有個差佬講美隊句I can do this all day

ot補水 fatfat

保持開放態度啦...

而家香港根本 係美國隊長2同555 劇場版消失的天堂

你以為呀？

我上次先喺個game group見到個睇開拉打嘅人話見到個警察個頭流血最憎人暴力，成班蓄牲
鬧鬧鬧，鬧完人就話我唔會回應，之後潛水

早
睇完當娛樂完就算, 無成長到

當然世事無絕對總有班人係咁
只係識醒覺嘅人多與少

另外一個仲勁

早

棄坑投入HT懷抱

如果真係香港長大既人， 黑社會定 普通阿叔 一眼已經分得出，就算比你攞晒全部證據出黎 指正佢地黑社會， 佢地就會同你講美國陰謀論 策劃 ，佢地為拗而拗 講咩都冇用

好良心

雞雄哥早晨

雞雄哥係精神嘅

Faiz
Diend

正喎
唔訂孤啦

碌落下面見到啲SIC好想撳來玩

收下油

咁多件既

小心跣低

今朝仲岩岩訂左孤

上次蛋黃都中晒 今次我跟

雞雄哥
雞雄哥

保持2秒距離

雞雄 震雄

正想講
所以不了

正喎，我會訂

雞雄哥forever

呢個價錢有全身布衫、高可動、全新模
某廠

係怕佢關節太幼

依個我都訂我心目中最型既Batman

煙產

出得faiz
姐係出埋其他兩隻
可以重演

我要繼續戰鬥以人類嘅身份亦都係以faiz嘅身份

無緣無故上唔到網

被迫害

雄哥吹雞

經典造型
黑蝙蝠心口 黃腰帶

出面好大舊黑色雨雲

首歌幾難聽，又多假英文，d懶音難聽到

怒漢BATMAN

咁型點搞

睇返手臂啲錶都係廢老嚟

唔見左粒唔怕

唔洗執肥皂

叫返5個廢老，每個廢老再call舊人，就可以100人圍毆

call ooo出黎咪得

單裝靚好多
但係冇2套舊電影

呢排係netfilx睇緊

殘體字翻譯 劇透

中佬好man

喱層未驚過 盡情出 全部至少入一隻

100隻派街坊
你無理由唔俾面我嘅

食咗面子果實

自抽下泊巴鳩up出黎個朵

雞雄哥叫到

8月21截

無奶油唔聽嘅

唔介意俾法老打一打尖

呢隻我ok

打Another W就識用W錶芯, 對住幾個Another Rider唔識禁下制叫人出嚟真係枉你廿個錶芯集合力量變成月餅, 不如分返開算啦
不過都唔係壯仔既錯, 要慳成本都唔關佢事架

平成仮面ライダーの最終回＝『ジオウ』真の最終回

哦

Amazon jp運野都幾快
明明星期日買完
個預期日期係下個星期一
今日就收電話

寫真？

之前又話劇場版係大結局

我覺得呢隻先似返final form

所以哦咗就算

我隻冰拳頭先都到咗，真係好快。一星期都唔洗

星期六嘅事

好想快啲收工衝返去撚隻野

終點在望

下個月開始個個月都有野撚

加一

8月痾痣，10月neo dcd + 承太郎

8月頭 zero one 鷹晶片，月底主角+大粒__腰帶

好奇下
新拉打你會否續戰全部雙入

晶片雙入

係幾時開始玩到咁大

應該ex-aid開始

好多精選 好撚滾動

你幾時產生咗油王無玩大過嘅錯覺

嗯..

厹特備節目

好奇下油王幾時誕生

戰隊舞

有人跳跳下放棄

睇咗十秒就右上角

召喚狗狗

雞雄哥 點跟呀

8月neo dcd, ooo, iPAD頭 csm劍

咁易俾你跟嘅咩
正如大乳係老闆一樣點跟

人地明明一早喺度

都係我花跳得好睇啲

睇對腳

唔洗spin啦

咩事

打招呼 同你講聲早

Ipad頭， CSM劍

點解次次開PO都有幾條友負皮

搵嚟都無用

食負皮又唔會痛

O Gay

輕輕鬆鬆一個post

有生之年，昇華會有真骨嗎

輕輕鬆鬆一個月

輕輕鬆鬆辭埋職

仲有3日

雞雄哥幾時帶領大家寫返封一班熱愛shf既毒撚致全港市民書

東家唔打打西家

唔好話昇華普通天馬，青龍，泰坦都無真骨

早晨咁多位

出咗紅色升華，其他色有生之年

你來自哪個時空

iPAD頭睇多兩睇就接受到

同一時空呢排病左食完藥好好瞓

原來係院友

依個經典PO 百看不厭

講得好呀

我對拉打係0抗力

Kuuga = 👍🏻

個人來講真係接受唔到，對依隻無愛

真香吧

歡迎bin c

等緊隻真骨就可以撚

入左呢到唔做院友都難

我要11月先有 (如果唔CUT單

我最正常

唔好以為做院長就正常

有錯咩

新手想入手SHF，唔知點入手....
唔想食炒價🙇🏻‍♂️ 求教學🙏🏻🙏🏻🙏🏻

想入邊隻

如果出究極黑金就好了，起曬角型到

通常癲得最勁係唔知自己癲

兩個頭就雙入

箱入派街坊

金蟹少有嘅同好

凡kuuga 必入！

當真

其實要齊扭開晒&未扭開 係咪要買兩set？

佢架車好似好貴

有架應該平

有得變裝個架喎，之前睇日雅好似好貴

依架，好型，重機咁

文筆差不了
留返俾預巴搞

文筆，差不了
姐係好好啦。靠你了

係!佢每個款既錶得一隻 但貼紙就有齊味扭開

我今日去攞

睇唔到我壯

日本換件真好

假如阿美訂有無得換
純粹八掛

睇到了我壯1:21撚左兩個轉 好叻豬！

轉撚咗兩個我壯

初初睇圖以為佢包哂兩個錶面依家唯有訂多套

唔知 經ami cs問可能R到既

我都比佢fake 左
佢原來係指個面可以變扭開同味扭開

之前見人話r到set爪同ball joint

呢架dx嚟

唔想咩價位，唔貴可以考慮下

仁叔網訂既熔岩龍出貨啦

癲到收埋部時光機

睇嚟你文筆好啲喎

平成最強final form, 因為佢對手係平成最強反派

當晚老細搭部時光機
今晚偏偏想起粗鳩的你

睇對手

接受現實啦

狠狠地p

都係珍珠奶茶嘅錯

截咗啦

見到都覺得佢好煩

原來你同我諗法一樣

講真真心覺得佢好煩
成日出大技暫停時間冇人駁到
又狗又仆街

咁多野講，一陣將你絕版

我最頂唔緊係佢個笑容

唔好呀

Woz可以再hea啲

跟唔到 都費事理

無敵留名

封印咗了

臨尾直接

希望在魂展展品

好快就出

繼續消失

我等緊佢 , 比世人遺忘

雞雄哥比次機會

佢比無無更無人氣

叫笨大

海海

無無直頭萬眾期待喎
無限魂就可以為環保不了

555出真骨一定ALL IN呀
淨係555都出左4個,普通版,發光地台版,人車SET版,20周年版,
計埋真骨就入手第5隻

甩咗p又比返你

可以集齊曬真係真愛

shf faiz一隻都嫌多 出到咁垃圾

曾經擁有過發光地台版賣了
希望真骨出多次

儲到好似量產兵咁

希望真係有真骨

集氣 齊齊落地獄

邊位呀你？你都係拉打？
糕屎？無人識你喔！人撻朵，你撻朵
我就叫矮王，集齊全部拉打之力嘅就係我

馬云呢

左人＋右衫
諗起都興奮

何妖上身？

好正
狗狗同佢一齊得好幸福

我要右邊

識貨之人

同A預爭食？

雞雄哥你又啱咩

A預揀咗woz同李光人啦
月讀一早讓咗比我

嗱我唔會同你爭美空

左邊高攀唔起太可愛

唔好意思 woz我要咗 佢得返李光人同大叔

李光人都好啦A預會鍾意既

大佬我食下花生咋

呢個基本上無競爭

A預似會揀夏韶聲

你poppy最正
我要屌poppy

岩喇你地繼續分番好要邊個先
BB歸我

係幾靚

又要battle

其實應該比多set收納mode既watch
可以換上zio geiz度

呢度冇battle 只有J圖

個Gag

之前買咗複件

壯仔: 時王老婆
月讀: 哭泣
Gay子: Gay子女友
Woz: 狗狗
叔公: A預
Ora: 國巴
李光人: A預
大隻佬: 雞雄哥
Kikai: Kikai
暫時就咁樣分住先

醒目
塔我就無咩興趣 宜家有張貼買幾粒複件備用先

入grease 理想王國😂

去孤注訂啦

GREASE BLIZZARD雖然冇咩玩
但罰企都好型

未試複件啱唔啱用

正常唔會差太遠

出街會唔會有得買放題果d乾冰
可以重現戲劇效果

就嚟中秋 去哈記買雪糕月餅 問佢攞乾冰

我壯合集

same,海海line只係入左冰海,型到癲

訂埋四合一
feel到海海今次一次更型棍

笨大出埋無無就可以完line

推到預巴見到用數量填補質量？

all in海海

想要但無錢無位

完全變形？
諗翻隻食玩都無時間砌 依家仲差兩盒

霧子: 泊巴

唔似完全變形 變到機械人外形唔會咁靚
參考超合金魂同SR合金既外形

馬場bb:我

$599喺咪正價？

時王老婆、哭泣: 狗

exaid line仲有lv3同vr等緊佢出

機會可能大過無無

金海都型到癲 唔信入隻就知

李小姐: 大乳

訂唔到

屌
無無

唔係，貴過正價
有愛就訂，唔好問咁多

我信,但我無錢

仲唔係thanos做嘅好事

雞雄哥分配到大隻佬

11點幾佢應該瞓左了
等聽朝

作死啊你

哭泣梗係未死過

非常正確

00: 油王

俾個decade哥ok?

咁你要要埋東海

Deal

海東
東海係super junior

泡仔不了

泡妹呢？

都麻麻
港女㗎妹

收唔到email 傷心

驅風

訂大貨

馬場夠嫁喇

狗宮愛驅風

星期五去動物節

喱個list好歡樂

你用美空驅？

大貨喺邊

Decade哥啊

我收到仲以為無 遲咗好多先入

好似通販咁

挑戰緊大半日後會唔會都有

f5吧

今次要full paid

我都收唔到

+1

又慳錢

其實中呢啲時間都唔知點去
上年都係咁啱中星期日

要請假去

ht上年排到收館 怕撚左

都要睇咩廠出既

係咪漏咗我?

完全變形應該一早講同埋出分體圖
我自己就覺得唔會係合體 係既應該好貴下.....雖然合到就最好啦

Oliver巴: 櫻子

點解我都有份，我有壯b了

Oliver: Poppy(るか）

唔到唔緊要
起碼可以補返多年前Max合金嘅缺憾

係amiami訂左miles蜘蛛仔

的確係 咁大隻軟手軟腳不得了

其實隻隻form都靚，只要海海嘅都啱

Btw 金色基本form仲貴過冰拳但隻金好正

有錢買煲位放，咁鬼大隻

無位交*

諗緊齋數時王啲人

之前原價無人要

P牌伸手收到email,第一次好緊張
排左首日未返黎香港
fd見我咁佢話幫我排多次
損友真好

漏埋我
拉打post首席無敵打手

成條build line都炒起哂

下次數exaid角色實有你地份

可能好多人睇完痣痾啲設計再睇返grease即刻真香

利申：本身已經香爆射

武田打手here

圖都無點做打手...

武田

build儲夠4子就收工,留錢追其他line
btw,成日睇錯巴打個名係市街佬

zi-o真係幫我儲返唔少錢
象徵性入左隻zi-o就算

我都係

我講嘅係武田....航平

識貨呀兩位

正式轉機

唔係不嬲講緊武田航平咩

講冰拳另一個回覆黎

Sky哥哥

街市Sky佬

Ching識野樣黎講最鐘意佢
仲要兄控

馬場我嘅

你個閱女報告去咗邊

Gay test

Poppy(煙味）： oliver巴

咁先啱

數drive會唔會得我同大勇

留名跟進

我都係
淨係入左基本form就其他不了不了

呢個我跟

我想問仲有冇多d J圖，我覺得唔多夠囉
如果有歷代拉打女主角圖先得囉
Ps 可以係gay 友

晨早流流

我同你夠分就夠了

馬場+霧子=無敵

兔兔打手here

有邊個想睇相

早

Hottoys已派彩，首日首時段

點解我要唔識日文

早
夜嘛嘛召喚人

最低..

呢個真

你又唔醒瞓過龍...

無機打就好早瞓

想知預巴對琴晚件事有咩睇法

人棄我取

Woz都冇埋李光人都取

事旦啦 等01好過

期待中

父親番

早
無上一日水，頭先終於追番啲post

....

值得一睇

早等收工中

Miss you

月讀係後面笑到

九點咋喎

返工係要揾d野刺激下

呢募夠經典

攪到地下濕曬 想做死阿姐咩

龍我

星期四係放軟哂手腳架啦

學野

你星期五直頭唔返添啦

幾時

好靚

黑絲

經常性行為
上個星期仲要放假收woz

一日半日啫

月讀塊平板你都啱

唔知呢

大家評下理

第一次見老公著呢啲手臂好好J!!

無理

基子型啲

同geiz倒轉

Woz 心動了

Woz

明明係我老公獨照邊有基池

太遲了

經常性行為好砌得

隱藏人物

無女上司

經常 性行為

Woz is best

佢作為反派個人色彩仲好過紫衫大叔

點睇WOZ都無得輸

我決定閉關兩小時打丁

食甜筒.gif

無錯
馬場+霧子=我嘅

id?

鳴瀧睇到最後都睇唔明佢係咩事
成日走出嚟但唔知究竟有咩目的 好玄

返嚟客串

最尾一集走出嚟

e哥都搵到 其實唔難

返嚟唱下歌

試下拍套網劇開dcd第2季
等時王唔洗比人笑dcd 2.0

個樣仲要年輕咗

時王結局 = 帝騎哥繼續旅行

...其實唔洗了

已經比人笑緊

咁鳴瀧大叔就永遠唔知做乜鳩

佢係真係無做過啲咩 路過既路人

時王差唔多到尾聲
雖然中間好多bug, 啲設定過多幾集就無視咗, 之類既嘢
但最令我匪夷所思既係

究竟點解天道篇會播幾秒天道OP先播時王OP, 其他篇無咁做

你去抱你個野壯啦，唔好搞佢呀

簡單啲諗撚鳩觀眾

係，撚9觀眾
扮哂有誠意、有心制作，結果咪又係垃圾劇情

諗爆頭邊條撚樣決定要咁樣撚鳩啲觀眾
下次去日本捉佢出嚟打柒佢

特色之一：亂鳩咁嚟

結局係帝騎哥拎埋時王張卡
然後拎個neo psp出嚟變neo神主牌
打低another decade
全劇終

白倉

佛牌, 救世主, 銀河, Neo神主牌, 一齊rider kick

老公又搵李光人post ig

李光人先係你老公

有啲懷疑佢變咗心

我老公奧野壯李光人

非

我心不變

壯仔同李光人相愛
你就......

佢就係隔離打丁

扮曬致敬

汁男

我炮友李光人

重口味

你係白衫友

有望食飯前開新PO

有排

是日無咩新嘢幫手推po

人人期望可達到

期待新PO名稱

有新野但無心機講啫

都係

可能無呢

拉打post 829 院友齊齊分角色

祖神

早
響應狗鐵不合作運動
岩岩到公司

青山開放日

我都睇緊個post

壯仔同光人：
某老婆：

有邊日唔開放

拉打post 829 冰火版真天魔透明公仔

入到黎都係院友

院友 夠鐘食藥

無興趣

新po名 天道揼柒你

笑撚死

我特登去SEARCH係咩黎

琴日有青山走犯
出黎自首喇

電影週邊

睇到啲人為返工

面書已經見到有人賣圖一右下屌地公仔

幾打意

無走到犯，呢度就係青山

可否提供傳送門

[突發］港鐵主動發起不合作運動

處處有院友

@矮王老婆 揾代購搞

學JARED巴話齋 星期四 要放軟手腳了

上扶手嗰個笑到仆街

唔見日本限定

示範單位

1人限2

唔知係吐露港個位巴打行完未

時王系列無人問津
俾埋港魂散下

見到限二就知炒孤又九算了
btw留名睇盲毛以為set裝嚟

限2 -3 或成慣例

時王系列既neo dcd有二次喎雞雄哥

無日本限定

應該永遠玩限二, 限三要睇情況 (好似Evol咁先會後尾改限三)
日魂可以執返多少運費

有官圖 李小姐可以開訂

neo dcd只屬dcd line

今日會出旺角 李小姐開咗訂我一定同大家講

發生咩事

時王logo架

老闆話事

decade 哥：無時王logo 4次受注都得，跎衰家啊個logo

院友未食藥

肯比多個頭起碼3次受注

俾多個頭加無logo可以癱瘓笨大條生產線

港魂條撚準備

一秒無貨

Evol已經成功癱瘓笨大條痴撚線

向炒孤九算價說不
向港魂撚狗大賽說不

全力支持李小姐這是四川的年代

觀戰模式

呢隻可能都係不了

Ciao~

隨緣心態

支持李小姐

搖滾準備！

搖斷了

噢，無日本限定？

嗯

時王令人養成儲錢習慣

不能同意更多

乜都買下

回下血

基子有啲性趣

訂一支持下啦

到時先諗

拉打港魂可能會開，但蜘蛛Stealth.... 無日本限定都唔開，可能直接變埋行版

真係條撚準備

雖然基蓮走咗數

美玩多數俾代理拎咗派

我男友同woz好似上身咁
但我男友果然係街舞小王子

Miss you too

跳得幾好

強行結合

我都覺

魂展真係出Trinity就好開心過出金兔銀龍

救世主終於黎喇

箱入

終於記得

Same 我陪你

救世主今日開訂？！

岩岩訓醒完全不問世事咁

魂展真係出金兔銀龍就好開心過出Trinity

洗下面

Btw

@厹

老板我要1

同一個字兩個意思

咪碳好正

山口

有咩好介紹

對佢 我義無反顧

正

留名等炒孤開

咩標題好呢

炒孤/之前講過個間

就叫 咩標題好呢

好似冇咩特別想要同寫真差距太大

其實到底係咩watch?wizard? Faiz? 但啲顏色又唔啱 ghostdrive又唔見咗

同犬飼反而唔襯

呢張正

是但啦
反正遠睇都睇唔清楚

你個名

兔兔值得更好

是但啦 利申唔買

有人呼喚我自來也.jpg

大家咁話

Push

諗到topic未

搶1001

係有啲難諗

我愛奧野壯